mega box 5樓廁所後樓梯有一堆狗

喺度密密針唔知傾乜嘢
依家係1349
希望呢幾日唔會有人被自殺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有冇得偷影

又屈人後樓梯上吊

如果你個樣唔似後生仔
就影嚟睇睇啦
p.s. 後生是原罪